1231冇野睇

旅發局基於安全考慮 宣布取消除夕夜辦煙花匯演 (12/18/0:00) 原文

旅發局宣布基於活動安全考慮，取消在除夕夜舉辦煙花匯演，改以加強版「幻彩詠香江」代替。

推

Source?